究竟有冇邊個牌子嘅縮骨遮唔撚會咁易吹爛

日本牌子又買過、台灣手製又買過，把把都一大風啲就斷 屌佢

想問有無啲好用啲嘅縮骨遮？

利申: 今朝一開即反，一支骨斷咗又爛一把

吹唔爛個啲勁撚重

blunt umbrella

幾年前係日本便利店買把撳制縮骨遮用到依家 屈機

以前用開Senz長/摺，係屈機既，試過8號波用都冇問題，不過佢個外型唔係真係咁好用，同埋重

近幾年都係用U記，有驚喜到而家都冇穿冇爛

uniqlo

日本7仔限定
全黑個把好好用
用左3-4年都未爛, 吹反過無數次

我有把超過10年黃色遮 捱過無數風風雨雨😂 冇變形自動開遮功能正常 到依家重服役中
當年在行山裝備店舖買 好撚貴。今晚影相出黎比你地睇下😂

好幾年前買過梁蘇記,真係幾襟用,可惜唔見左

Fox umbrella... 不過唔輕

ula ，前後買咗六把，傘骨設計可以反

Blunt 仲有兩年全球保用

Uniqlo果把真係好使好用
不過有啲重

買把cheap野
雖然一吹就反，但掉返轉再吹就反返正常位置

佢把摺正仆街
我爛咗三把
懷疑係用鋁有金屬疲勞

梁蘇記唔見左真係好肉赤
佢個意念就係一世包修，承諾一生
不過遮布爛左就GG了，我個把遮骨整過兩三次，但塊布d洞愈黎愈明顯開始唔捨得用了

用過返唔到轉頭

係就係貴少少，不過”Com”用，而且有申長嗰個部份，可以遮背囊或者遮人

利申：買左一長一縮骨 開心使用中